灣仔人 金鐘人 我真係好撚感動！！！

你班仆街仔 有冇人可以答我琴日幾多號
7月9呀 抗爭岩岩先一個月咋！
琴日經過蘭杜街 間榮式燒雞扒 仲係大排長龍....

灣仔本身都冇乜blacklist 加埋條街咁撚多揀
係咪一定要食佢呀 忍忍口呢啲鋪頭仔兩個月就執架喇

大家係咪已經唔記得咗個list？

就算做唔到行最前 做唔到唔睇cctvb 都可以食少掛

比錢人屌自己 真係好痴線

榮式係連鎖集團邊有咁易執
同埋你唔可以假設入去食嗰班柒頭唔係藍底

去過一次
好多大陸客

推

執間分店都好 同埋佢本身分店兩隻手數哂
尤其是灣仔區 做唔到晏晝嗰水已經差好遠

同埋想提吓大家，記得繼續罷食名單上既每一間
咁低成本既戰線 點解唔做